召集所有6月尾去台北既巴絲

小弟27號自己去有冇巴絲都係

26號

27x2

兩位巴打住邊 搵緊青年旅舍

29飛
dse雞 獨遊台北 好期待

19 早機

28號去

我都係獨遊

有機會一齊食餐飯

台北獨遊有邊度去

Ok啊 留個tg

周圍行下 睇下台妹

可以去基隆 九分十分果啲地方
利申兩個星期之前都係獨遊左5日

22號去

我都係29號去，不過我唔係學生哥，係老屎忽

27x3

人在台北 有冇巴絲想出黎食飯 飲下酒 行下咁

29飛 獨遊

23

27

巴絲 你地住邊 有無推介 如果我去到先搵會唔會好煩

巴絲你地住邊 想請教下如果去到當地先搵住邊會唔會好煩

自 頭先明明發送失敗

我6月27去
你地個行程係邊